各路手足請注意：連狗正在步早洩後塵，瓦解自由第一步 — 文字獄

當年早洩就係咁 學人搞文字獄
屌柒admin都要比人ban
可惜人類總係要犯同樣嘅錯
唔比人撚化多次都唔識醒

歡迎大家save低呢個post 得閒入嚟bin我c
第二步：侮辱他人=ban
第三步：開始連狗都唔準講
第四步：抄抄登，不過今次連狗醒目，左手交右手
第五步：第一步

同意請負評

侮辱他人嘅話ptgf個post都算
已有先例

好彩連仔唔係朗迷 唔係你一改名就ban你

你班on9可以唔上lihkg先講啦

仆街 撳咗正評